{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038313",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/cube-busan-gwangyeogsi.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "큐브 호텔"
    },
    "text": "釜山鎮区陽地路5番キル81に位置するキューブホテルは、釜山映画の殿堂とセンタムシティからそれぞれ6.2km離れています。 また西面駅から約2.1km、社稷野球場から3.7km、釜山アジアード競技場から3.8kmの距離にあります。 そして宿の中には専用駐車場があります。 キューブホテルのすべての宿泊オプションには、エアコン、冷蔵庫、電子レンジ、コーヒーマシン、シャワー設備、無料のアメニティ、机などが含まれています。 また、客室には温水浴槽、ヘアドライヤー、無料Wi-Fiなどが提供され、一部の客室では山の眺めが楽しめます。 さらに薄型TV、スリッパなども用意されています。 宿泊客は温水浴槽のような施設を自由に利用でき、周辺には新世界センタムシティや京城大学などの名所があります。 近い金海国際空港までの距離は約15kmで、キューブホテルは釜山中心部から1.6km離れています。 チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "キューブホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "キューブホテルは釜山鎮区陽地路5番キル81に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キューブホテルから釜山映画の殿堂までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "キューブホテルから釜山映画の殿堂までの距離は6.2kmです。"
        },
        {
            "question": "キューブホテルからセンタムシティまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "キューブホテルからセンタムシティまでの距離は6.2kmです。"
        },
        {
            "question": "キューブホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "キューブホテルは釜山鎮区陽地路5番キル81に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キューブホテルから西面駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "キューブホテルから西面駅までの距離は約2.1kmです。"
        },
        {
            "question": "キューブホテルから社稷野球場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "キューブホテルから社稷野球場までの距離は約3.7kmです。"
        },
        {
            "question": "キューブホテルから釜山アジアード競技場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "キューブホテルから釜山アジアード競技場までの距離は約3.8kmです。"
        },
        {
            "question": "キューブホテルには専用駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、キューブホテルには専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "キューブホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "キューブホテルのすべての宿泊オプションには、エアコン、冷蔵庫、電子レンジ、コーヒーマシン、シャワー設備、無料のアメニティ、机などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "キューブホテルの客室には温水浴槽がありますか？",
            "answer": "はい、キューブホテルの客室には温水浴槽があります。"
        },
        {
            "question": "キューブホテルの客室には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、キューブホテルの客室には無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "キューブホテルの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "キューブホテルの周辺には新世界センタムシティや京城大学などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "キューブホテルは釜山中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "キューブホテルは釜山中心部から1.6km離れています。"
        },
        {
            "question": "キューブホテルへのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "キューブホテルのチェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "キューブホテルから金海国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "キューブホテルから金海国際空港までの距離は約15kmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 659
    }
}